RTX 2080 支援底板一問

想問下各位ching 我宜家用緊gtx 970 想第日轉rtx 2080 or ti

H97 pro gamer呢張底板用唔用到RTX 2080 or ti?

應該冇問題既
要留意返火牛夠唔夠力

本身隻牛550 我諗應該都夠

好似唔多夠 起碼650啦

駛唔駛理咩pcie 3.0 2.0個D??

唔明點計?我第日換左張gtx 970 換rtx 2080唔係抵銷返個wt數就okay?

970本身建議150w
2080建議250w

gg,咁咪又要換埋隻牛

同埋我其實都唔記得隻牛幾多w

你可以選擇好似我咁搏一搏
我依家1070都只係用緊450W, 計到盡, 用左兩年都未出過事

小心為隻火牛 唔見左大牛（張卡）

H97 好有可能只係4790+DDR3 1600

如果玩144hz 可以換機了

玩4k 60hz還可以

岩呀，所以我都只係玩4k 60 hz 同2k hz 就可以，因為我本身搏左2k ultrawide mon同4k 電視，想第時d game係4k電視玩順d

如果隻火牛係corsair cx600 夠唔夠做

用緊Corsair 其實可以用Corsair link睇，我都用緊970 full load嗰陣 250w 左右

但係我得I5,係咪應該要砌過部...

4代i5 配2080

粒U 襯唔起張卡啊

4代得4790K似樣

仲要係幾張大金牛

定係等降價換隻1080ti算

襯唔起積係點?唔太明

成部換會好D
雖然係用到2080冇問題

但cpu 都算舊 同埋ram 仲係ddr3
ram 都會影響fps

我係初部計劃換左張卡先,跟住遲d可能要搬先再砌過部,還掂我個moon都只係60hz

i5 4460+DDR3 可能有D GAME keep唔到60fps

你既意思係4k?

4k/1080p都一樣

解像度主要食顯示卡

fps上限睇顯示卡

顯示卡實力上跑到4k 70fps

但cpu ram只夠力去到50fps

最後出黎都係50fps

但係我宜家換無理由又換10 series架嘛

搭單一問 4790k， 980ti， ddr3 2400。想之後趁低價換1080ti，提升多唔多如果4k 60hz 會唔會bottleneck 張GPU？

換CPU嘅話就要全部換

換左顯示卡先囉

效果唔理想先換cpu個d

唔會

你呢套平台 超一超已經追上7700k

如果堅換,我宜家隻cx600夠唔夠做 btw多謝ching咁耐心解答

但係我mini itx rvz01機箱用風冷，應該唔夠位擺一體水冷
而家都只係4.6, 4.7好唔穩定

4.6ghz夠用

我都係用緊4790k 4.6ghz + ddr3 2400mhz

未遇到有game真係唔夠力

我覺得夠

但都係要等人做review先

主要係想玩4k 考慮緊齋換張1080ti 會唔會改善好多，定係再等多排 儲多陣錢換埋cpu

ching唔打算入rtx series?

AC origins full load?

1080ti其實都係吃力 有d game有60fps 有d無

cpu唔洗急住換 將d錢谷左顯示卡先

full load 但完全唔覺得lag

關ht就lag爆了

Stuttering 都會有掛？

都唔覺

以前用i5 4460玩gta5就真係明顯stuttering

用到

火牛同散熱留意翻

利申n記員工

你關4粒核試試 但維持返4.8ghz

長遠計都係時候換6c -8c

如果我都係4460, 換左2080,係咪都係其實會有stuttering

唔識關

其實有諗過想關2粒然後試超5.0

i5配2080

不如留錢換u 換版先

再等2070

其實係

9900k for sure

我平時連4c8t都用唔盡

rtx 好似定價有啲高 仲考慮緊。1080ti 而家大概幾錢到？

好似五千幾蚊一粒

Amazon 5200 evga

二手可能只需3-4千

3-4千嘅話諗緊買張二手玩住先可能。本身用980ti，1080ti應該都提升左唔小掛

比你講到想轉1080ti 算

但係如果去4k好似2080好d?

好撚多

應該係

咁我都係換2080算，2080始終比1080ti好

Rvz01支援支援rtx 2080既itx板

講完

出得起錢幾時都係有新買新

2080 只係比1080ti 效能好8%

但係有得ray tracing 咁解
但下年都淨係得3隻game support 到呢個功能 (羅拉 戰地 另一隻唔記得）

買得Corsair 就買RM650啦

我就同你相反
我成套平台換晒
依家就8700k 750ti等換2080既

i7-8700k ovc 4.7Ghz
16gb ddr4 3000Mhz
本身行緊gtx1060
如果換rtx 啲野跟唔跟到張顯卡

850W牛 一定夠打掛

8700k當今最強gaming cpu你話呢

用緊4790I
單換張卡有沒得諗

I7 4790k

有

4980hq
放左粒u補2-300換到

4980hq低頻d喎 又唔係包超

同埋notebook u唔擔包裝上desktop 無bug

唔擔保